\beginsong{Baja a Dios de las nubes}[by={Luis Alfredo Díaz}]
\transpose{-4} % TODO: decidir tono
\beginverse
\[A]Baja a Dios de las nubes,
llévalo a la \[C#m]fábrica donde trabajas.
\[D]Quita a Dios del retablo
y grábalo \[E]dentro de tu corazón.
Roba\rep{4}, \[A]roba a Dios de los templos 
donde lo ence\[C#m]rramos
hace tantos años.
\[D]Déjalo libre en las plazas, 
llévalo tam\[E]bién al  
mercado del \[E7]pueblo.
\endverse
\beginchorus
Porque \[D]Dios no es un Dios \[E]muerto 
y si \[A]pensáis \[C#m]que está \[F#m]muerto,
equivocados, e\[D]quivo\[A]cados, e\[D]quivo\[A]cados,
e\[D]quivo\[E]cados es\[A]táis \rep{2} \[(D E)]
% TODO: Acordes para el bis cambiar de E a D E o quitar
\endchorus
% TODO: quitar segunda estrofa? si no, poner acordes
\beginverse
Ayer hablé con Él y lo noté un tanto triste. 
Hoy hablé con Él y me dijo que está solo, 
porque hay muchos hombres que se reúnen en su nombre 
pero no lo dejan entrar a Él,
porque hay muchos hombres que hablan en su nombre
pero no lo dejan hablar a Él.
\endverse
\endsong